[I/A] Dragalia Lost 失落的龍胖 [117] 告到cy仆街

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/11/30 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

光角活動打暗Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.Pokemon大師
3.豪加一一
歐洲人沒有一個是無辜的!

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

告佢老母

有無人打EX 想過90s

又B害

張75又出返嚟

寶寶竟然仲忍得住張十連卷無禁落去

想要正皮

今次開場反而冇出過EX, 5場EX都係用毛開出黎

負左

除非你真係好需要隻光龍
如果唔係就等daoko

點解

如果抽咗幾多就賠返幾多就好lu

以前無smartphone屙屎嗰陣就係睇攻略/game magazine既時候

一星期出一次啲周刊算好

再早啲要等game店photocopy日版，翻譯，再買佢個2張紙

咁就10蚊雞

你要忍住呀，你用左好多人會跟住用

12號出DAOKO搶完你錢再出一堆聖誕新年活動

海豹死全家ok?

咪係，正常要抽幾多賠幾多，咁先公平

冇計，又要all lin

假一賠十是常識吧?

最少賠返100抽我先會玩返

四葉開POST
老夫滔滔

得貞德
連4星攻龍都冇
又要比人NG

忍唔住用左又係符 好黑暗

暗屬真係好缺
睇黎到時都係會爆死
再死死氣升雷曼苦主上去

真係希望日本有人燒得起
我睇twitter好似隻驚都無乜人氣咁，討論度極低
隨時不了了之

有無人打EX

sh到正月 正月隻限一定好撚勁

唔洗升，我依家已經成個雷曼苦主咁

抽未

呢度推到百幾個post
出面好似無人玩咁

無咩人玩了 睇吓課長做唔做野

sh到正月先抽好似著數D

50%水分 code
30%基
19%海豹
1%認真討論

出街見到pad仲多過呢隻
新不如舊

出街唔作準 毒撚都唔出街

依家抽既只會係，暗屬/暗40攻龍，光40攻龍
其他不了
雖然依家抽唔到真係講撚

好似得內田同隻狗張圖好丁D

呢到推咁快 都係主力幾條友推姐
BTW 呢隻GAME好似同隔離隻夢幻模擬戰 同期出
但夢幻模擬戰 係巴哈長期TOP3
連登就得20幾個POST

就係得雷曼用得過

龍先得隻老夫，就諗起4葉又開po

出隻大波妹 好J既角色
就算唔係幾好用
D人都抽到仆街啦

Daoko 同聖誕呢？

扑

龍胖一出嗰陣係巴哈都排第三
而家

聖誕只要係聖誕老人版斧佬
咁就唔使抽
集氣出男人

梗係sh到正月 正身有8000石 分身都有1萬石了

全巴唔抽我成個人生冇哂意義了

依隻驚無野好討論
除左新角同岩岩出真龍果期
其他都係農活動農錢農武

頭兩個星期第一位

仲有D咩好高人氣既驚

大波妹

等陣抽

除左雨宮天同打臉角
我望唔到呢隻game有咩必要個個pool都抽
當你5屬都有角有龍就唔會再需要個個pool抽
又唔似白貓咁抽完兩個禮拜甩頭

細佬唔聽話 只要將自己轉基就可以SKIP POOL
出仔仔再轉返直

puzzle and dragon

其實係
暫時闇屬可以唔理
其他4屬有角有龍真係可以停手

白貓

Hater呢方面好有經驗

佢送200石真係好desperate

冇得auto不了

不如有課金嘅寫信屌鳩佢退錢兇吓佢先

呢排d10石pool真係高機率到嚇死人
可惜已經無左對轉珠既興趣
唔係呢排課黎抽真係堅抵玩，識果班個個送果100石都中3,4隻動L

白貓 之前玩過吓 VIVI拳 同 個靚女雯雙刀嗰期

10石pool 易中到暈
家陣仲要打關送水魔女

仆街 尋日先課完pack突滿隻雷鷹
今日用十連又抽返隻

拎耳機自慰 補腦

果隻假既唔計啦
真果隻我尋日都抽到，雖然我算黑，十抽得2隻動L
見有fd十抽中動L宙白盾暗屬版水魔女同幽城大魔女

六花呢

2隻動L都唔算黑啦
係你個frd歐啫

鯨蛇畫咗六花未

咩係daoko

唔知點講 好奇怪

IOS退款成功

會唔會bam

用咩理由?

送嗰10抽中呢隻, 好唔好用?

4頁醉愛

新手抽嚟講最有用嗰隻

BAM左咪棄,CY有第1次唔會有第2次咩

第一次退好易，乜鳩理由都退到，係第二次開始難

夏洛特咁可愛

我以前以為得台灣驚先會 原來日本都會bam

虛假宣傳
遊戲商沒回覆跟進
商品說明

係咪抽晒D單抽劵先 159張有撚排禁

係

4頁棄唔棄龍胖
頭先又抽多下爆彩又出卡

印象中cy好似唔ban退款
好似係禁課金

約左FD飲茶 飲埋返黎抽晒單抽劵再直播

兩邊一齊玩

好
但唔再課龍胖了
連月包都唔撚課

睇NGA係咪JOB升上去ダークフェンサー先

忍幾耐呀

G持

係
前期最有用

100抽1張5星符

如果出pvp可能會好啲
農咁耐打完主線，副本就爆咗機咁

飲埋茶返黎玩

每次10抽比1張5星符你又點話
係唔會中其他野咁解

已經無人玩 出PVP仲多人棄

話出pvp真係on99

出pvp變真又肝又課嘅驚

pvp模式 = 鬥抽卡

出pvp我第一個棄

呢隻GAME出PVP都唔會好玩囉

遠攻A兩下碌碌碌碌碌完

個位清好啱去CY驚做
冇野打
出pvp自己人打自己人

出pvp正呀 鬥課金 玩家就瘋狂練技術同抽獎

樓主食屎狗-.-

你4機佬

請問我可不可以屌你屎眼

我非機

點解係d字無端端出錯

有第一次第二次仲搞d咁既野叫人點信

出埋天梯系統 1on1同4vs4 車輪戰mode
變彩虹冒險咁

係就活動劇情 學白貓整成張地圖咁打
打完event三十抽都無

全巴飲完未

未出禾刀棄左拉

都未出門口 飲完應該都5點幾

打錯字要送10抽咩

屌左啦

飲埋晚餐啦咁

我得兩隻動L

我唔要動L
想要零龍 玩龍咋

老豆出手整浸雞食
好撚正的

巴哈仔仲話送10抽好良心

個公告機率,唔暗盤既話次次C&P次次都一樣架啦
你唔係系統食左誠實豆沙包點會出0.1187呢D咁既數字出黎

比啲我

吓 原來咁多人都半棄驚
我都剩係做下日任算
抽極都抽唔到光龍好氣餒

今晚影比你睇

個機率variable跟系統計算出黎
精確到小數後4位

頭先射多兩下全部中卡 棄了

我過黎食

抽左幾多10抽

GUN

卡都好呀仆街 比啲咁嘅野我

Gun

100抽炸 我唔係大課長
我知同呢到啲巴打比係小巫見大巫

33次10抽的寶寶: 氣餒

你地起碼歐過
我成世都係非洲住

37了

可以四連串

寶寶退錢未?

算啦,由佢
不過唔課就真既

夏洛特

變白貓咁玩咪算

無啦啦有張10連嘅

出下啲常規戰貨 用黎抽符
石pool剩係抽龍同角ok
而家啲符成日爆鳩我啲機會率

但白貓派石多
都仲有得中下野
呢隻喎
反正我就係睇真水出黎打多排就算

再射10張單抽卷
又一張卡

呢隻送石其實都唔少 係機率閪啫

試下Gbf抽10抽
實中限

我都射左
唔好扑我

而家白貓機率高好多 角色武器pool分開 武器基本上唔洗抽添 突然法國白貓好良心

機率閪都要再送多d石啦
個個都課長咩

我del驚了

一定係我開著左部ps4搞到冇左任豚buff先抽唔到

我都覺
拎果6千蚊送俾太監仲好

不了 要課金供養cy爸爸

pad供養山本肥仔
依家要供養cy

下次暗限最小都送5張10連卷啦

del左gbf

3次金龍3張卡你玩埋我個份
900蚊止蝕離場

送埋cy股份俾你好冇？

龍胖囉

twitter個邊好多日本仔貼退款圖

我仲以為又咩我嘅祝福搞到你del gbf

跌緊喎

有無關鍵字比我去睇下

你又del左未

已del回家玩白貓

日本又燒緊，呢度都燒緊
得巴哈仔仲讚cy花式送石、太佛心了吧

巴哈仔無得救

台仔智力75都冇

日本仔在打真龍的時候 台仔還在刷首抽

新光角同新光龍勁唔勁 十抽中晒兩隻

又鯨蛇講出嚟特別有說服力

"嘛 只能說這邊的人心態真的不錯 看日本那邊各種要退款 噴糞營運的"

偷改機率都唔著火叫心態不錯

農絆(2018-2018)

有無人上次萬聖節都係抽整都抽唔到燒槍 今次又抽極都抽唔到光法 個acc係咪比cy改過 整定係抽唔到光5星期

利由 兩次都100抽都唔中 可能唔算多 無光奶光斧

台仔柒事做盡

有冇退款教學

失落的龍絆

亂打 都會退比你第一次

退一次就無機會再退

其實唔分開 淨係個機率同龍同角睇齊已經唔同講法

退啦

課左好多次係咪可以一次過退晒

揀個318黎退先

oh

退咗抽白貓仲好

退啦退啦 退完就del

而家燒緊光40%攻實際上場廢過30%

請珍惜老貓

MOLAMOLA冇人玩啦

可以咁多次都退哂？求教學

抗爭到底

好似話咩低一半傷

退啦 我想退 佢唔撚比我退

post4幅圖
30龍打700 40龍打200
D人都唔睇40龍有幾多hit

CY咁多年經驗都搞到咁柒
d BUG冇停過

台氏綜合症

就執 要急住吸水

退錢買SWITCH 玩PKM了

0 課有無得退？

一齊玩sinoalice台伏

百零兩百抽都無光角光龍 我都想退

有

退出遊戲

呢隻驚應該就死

求退款理由範文

無此選項

Delete

本人為非洲人
抽乜都唔撚中
退錢

828 0667高活

中肯

se無咁易執

俾兩個鐘你地討論del驚
兩個鐘之後我地開始刷ex
乖

0課退錢去公主連結先

買左gbf未

佢買左啦好似

等陣開台抽了

佢買左了 話飲完茶先直播抽

快啲

真係玩得落

玩返Idola好過

你叫我買嗰個得萬5石 點抽

冇單抽卷?

買左了？

開未

岩岩起身 準備買

d囡gbf好似正D

cy呢咁

飛巴唔係棄左咩

全巴買咗邊個

左邊

依隻DMM版

hea玩中

又話棄 搞到我抽晒爆死走咗

有咩驚好玩

左邊冇石抽 不過勁啲
右邊有一井 睇你點簡

真係好hea，一日打幾場，抽下當過日

最重要係我買咗個新acc，再見首抽地獄

搞到我都想玩返

其本上都係玩緊其他等真龍

Destiny Child 係睇女
Idola 9 玩
之後等 浪漫傳說 找尋童年回憶

咁撚似白貓第一隻限法

單機game

唔係話濕婆好重要咩
井完會勁過左邊？

好似話尤達一野打99萬新手用

係好重要 睇你嗰一井抽唔抽到

打到簡埋side
勁野

三五星

好肚餓呀 樓下又冇野食...

皮好似好厚咁

買返黎

扯

今轉老任想點
打左十九幾次高級都未出過1關EX黎
係咪想人唔打?

打到下年真係食月餅個陣

棄咗啦

打到星沙收手
3000 還可以

應該打到4200 想要龍果

咗

都唔會抽到新龍 要龍果托

ex 唔夠過，1萬啲力都未有

飛巴know me best

愈玩愈灰 抽黎抽去都唔會中龍
本身30抽得張卡
打完10張單抽劵抽晒 加埋送個張十抽劵抽埋
1彩都無 1隻5星都無 點玩落去呀

寶寶我刷左粒幾鐘都出唔到一條草

一鋪街場搞掂90秒同3星

緊係

棄LA

玩gbf未

會唔會比我地搞到變第二個gbf post

無啦啦刷草 即係抽到新龍啦 又扑多件

乜唔係架咩

偷改左EX好似 易出左

夠鐘開始刷未

準備有正皮了
祝佢10抽必new

有冇人開EX

已經係啦

其實我個acc有幾廢？

有兩限喎

啲角多到唔知邊個打邊個

又唔知邊隻勁，石又少，間唔中望兩下

Double happiness?

有冇人帶ex

咁先賠得10抽卷
正常應該抽幾多賠幾多
垃圾game

491-5211 有無巴打幫打EX 90秒

佢唔賠返咁多 我都唔會玩返

13場高級有冇人join

真.......
佢賠完十抽劵我都係抽完都係唔會中5星

出左去食野

515-2864

有EX可以走

gbf係咪碧藍幻想？

gay boy friend

花式曬命
扑ed

啲仔好正

佢應該唔係第一次了

講真 去到呢個地步 唔俾d顏色cy睇以後只會俾佢食住上
一於棄驚抗議 邊個再開驚邊個就係鬼

真係個個棄晒驚無人打
-2

趁班台仔智力仲低過我post吉祥物
大家要去放ac

吉祥物

單抽中 都唔明點解要貼晒成個扑

仲要冇風法 笑撚死me

屌

一場就有ex

高級-1

其實合4星武器定5星武器性價比最高？

5星屬武唔知幾耐先有第二把
d 料太癲

比我就幾把4星屬算
遲下睇下有無改善個鍛造系統先

性你老母價比

根本佢成隻game既設計好食錢
龍人符同pool 仲要符高d 機率
就知佢都知符廢廢地 無乜用 純粹想提高5星機率同時降低抽中人/龍機率 引班傻仔抽 就算抽中5星都有一重保護（50%龍人 50%符）
明想吸水

其實個攻擊力會差幾遠？
佢個表又睇唔到滿LV個值

EX

開

仲有幾多人玩緊

謝

介唔介意乜都唔解 我用緊火主

我一早解哂

懶人包:
每10連上升機率顯示錯誤

不過實際機率沒錯還是一樣非

然後又送10連，\佛心公司/

-1
等多5分鐘掉街場

屌。。。點解唔係風弓 1/3機會都要俾3000怒我

冇ex 呀

機率唔同都係賠10連？

好快返嚟開高級

等你

台仔iq一定低hater好撚多

火主又死唔去

開多9場/開到有EX

又話唔b害

On9 game 開場等極都無人入
入人場打極都唔出ex

幾多金章

好多人咁都信打錯
reddit班外國人都係

佢自稱數字顯示錯誤

有冇人打真風 我火斧6743724

台仔iq150呢

台幣1對4

就執 邊有人玩

棄晒驚

岩岩抽完10抽...又唔中
去到5.5%

唔想再課了

外國班weebs好多傻hi

回頭是岸

高級 -1

一段次次一樣嘅TEXT話打錯
連帶下面1次提升後變2.25都變埋2.1178
LOAD TABLE LOAD錯格LOAD左個真實數值出黎就真

成個pool已經抽左60抽
琴日嬲嬲地，用成個鍾時間睇曬d角色劇情，隻隻有30送，儲夠1500就10抽，又係唔中

中彩卡就中左3張

開緊驚 等陣

全巴抽卡未

等到想4

高級 24% 571-4348

全巴呢

成日斷唔到尾其實係咪bug
feel到企正後方打佢會中身多過中尾

大家覺得四星入面係咪武藏同火斧最勁

-2

想奶撻

火奶呢

-1

準備抽蛋

直播

返去睇下識唔識整先 我電腦白痴

肯定係咁
而家睇下班日本仔點搞大單嘢

機率都改 仲玩既都痴線

日本仔搞多數冇乜事
外國佬搞先正

搵hacker hack入server改做100％5星

-2
我啲EX呢

用成個鍾時間睇曬d角色劇情
我解左20幾30個都頂唔順

120體得1場EX 人玩?

唔係出咗ex咩?

skip

唔係一齊出架
得你地兩個

咁一陣打ex

【討論】其實EX機率出現下調才算合理?

見到個網址就知禁入去會損害智商

CY做什麼都是對的

831 7755 ex

hater巴得閒可以上多d巴哈
你會頓時覺得自己智商75其實都唔算低 有好多人墊底

鯨SIR好慘, 75呢個NUMBER跟足一世

無晒碎片都無EX

台仔

台狗

不是90秒

75已比台仔高

cy搬督屎出黎台仔爭住食仲話好好味

全巴啊

一join人場就有EX
仲有冇人打

咁多人有cupid

你夠有囉

ex？ 開

有呀

EX隨便打

4367744 普通場

想4

61

想升滿槍建

再黎
信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心

返到HOME了

day10 必中5星卷

信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心
6.day10 必中5星卷

我抽埋D單抽先
試下睇唔睇到

睇到

好似有啲lag?

無計

有回音

開黎見我

停左?

睇唔到 同一個畫面

定晒型

我要睇10抽呀

仆街 顧住望低胸大波鬼妹 跌左張8達通

圖 or 老母

老母

唔偷拍 8達通已經唔見左求原諒

信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心
6.day10 必中5星卷
7. 雨弓池話一定唔會出風5星弓(5星風補4星弓)
8. 破闇=暗池

反正都仆街左 仲唔影張相

出閘個陣先知跌左 話說個鬼妹好靚女 佢企係我對面全程車視姦佢

全程車都唔影

點原諒

3KE臥斧藏龍

想問一個風法問題
應該用434定530好，因為未用過434招技，唔知好唔好用

有d掛住cc個隻玩法 但係唔想玩番cc

信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心
6.day10 必中5星卷
7. 雨弓池話一定唔會出風5星弓(5星風補4星弓)
8. 破闇=暗池
9. 光斧最勁

8好似hate巴黎

不死鳥技係bug

係咪真係有ex關

呃人架 無架

好似仲話內部人講嘅

官方既官方

Ex 90秒係乜稱號
無任彈出黎 懷疑唔知幾時做左

連登仔柒事回顧
1. 首推光斧首抽
2. 西爾琪好撚屈機
3.吉祥物智商75
4. 中東佬必抽
5. 光法必抽

丫屌你

暗弓上神枱算唔算

嘿巴柒事回顧
1.24龍化入場開變龍頂真風核爆
2.風法跳起避爆炸

有冇人補充

終於夠資格打真龍

一開始風法冇人講 之後上神枱 算唔算

我好撚早講啦

某會員利維坦池中成打老夫算唔算

Lai Shun Hei邊位巴打

一陣佢又祝福你

第幾個PO開始 我第一個PO追到20都好似冇
果時第一個AC 抽中風法都唔知點好

想問中左兩隻光龍 係上限解放好d 定 用照用兩隻好d

點記得
你由第1個po到第20個po睇多次囉

信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心
6.day10 必中5星卷
7. 雨弓池話一定唔會出風5星弓(5星風補4星弓)
8. 破闇=暗池
9. 光斧最勁
10.不死鳥技係bug(內部人講嘅)

就算有都好小人提 我肯定

夠唔夠你打我唔知
但可以扑你先

好似係去到萬聖WAVE咁上下先上神枱?

建議賣左一隻佢 眼淚>>>>>>>>>>>>>龍突

日日ko每日任務拎下石等聖誕

果時話第3WAVE風法可以清場

岩岩開始玩左4日渣 求教

另外 求加fd 22466566918

新手冇乜龍就照用 夠4突先解放

唔該巴打

全包歐洲人

尼刀系

好撚歐

算歐洲人咩

3甩神石3限角

唔系

我都係

新手
岩岩抽中左新光角準備開局

11. 萬聖有part 2 叫人sh等part2
12. 5星龍必中叫人等到活動開先抽，可以抽新龍

而家係咪升晒R先放入倉庫 跟住拎埋D SSR SR出黎

唔係

你玩水屬？ 拎水SSR武嚟用
攻刃就升到技3 其實唔洗拎出嚟

試下玩水先 咁我拎晒D水武出黎

課長

衰衝動 今日嬲起上黎用左半個月糧抽新pool 出左4次水劍 屌你老母cy

SSR

拎晒

你係個人個到換哂啲120%石出黎先
等我有得用

我而家要做咩
打主線先?

係 打到24章

之後入個新手團

咁D武器我唔理佢住了

個個都棄驚鳥

不了
仲肝過gbf

諗住hea打，每日100銅，100銀，400金za

4頁打唔打U巴?

6人？

棄

玩大6驚

wtf is this

yes

呢條女好正

執緊野 後日去東京

遲啲出動畫

屌啦 4mk

想睇下你有咩水屬SSR角

光明勇士

要轉大陸app store

送都有好野

唔錯wo

CallG未

狗女加軍C再加一爺=爆機
如果齊武的話

我

訓醒又扑件

NAM LA

唔用男人得唔得 我非基

尋日All in 左60抽乜都無咁濟

食雞先

EX 341-7409

點都要用一個男人
因為水屬仔勁啲
同你自己都可以換做女人

軍師又型又T0角喎

想問下 我係咪應該留石等下次抽暗角 同埋新手五星包值唔值得買

我嗰份呢

理系4機佬

有冇巴打帶一帶

留啦 呢個pool痴線架

邊隻係

陸續有黎 一個比一個勁

第1個

比我食咗

扑得

唔該 想問個新手五星包 係咪所有角都有機會中

隻驚就汁 棄得唔洗等下個pool

要放2個男人夾一隻狗女喺中間

6又bb你打到邊

only 初始9隻

落街買麻辣米線食

咁中邊隻會最好

食雲貴香

狗女14歲
OPEN UP FBI

尊！！！！！！

五星卷入面無尊架

係咪果個火刀佬 ，補師ok唔ok

食完all 難C

光補都ok

暗弓 暗龍 波塞

要唔要我祝你中 好準的

屌得
哈比種冇得輸

4頁今日咁唔正常既

好 以家充

祝完中

又多個受害者

算啦 我驚我祝完佢真係中風弓暗弓

屌你老夫

新手5星重複包都買?

聽日仲有無人打真風

反正無得揀
抽完先上黎問啦

3000怒

信台仔真係食得屎
台仔柒事回顧(歡迎自加)
1.暗弓暗龍
2.334
3.風屬16人活動KEKEKE話要先打翼
4.16人活動只係識睇戰力,見你戰力低就NGNGNG
5.偷改EX機率/抽野機率仲話冇問題好佛心
6.day10 必中5星卷
7. 雨弓池話一定唔會出風5星弓(5星風補4星弓)
8. 破闇=暗池
9. 光斧最勁
10.不死鳥技係bug(內部人講嘅)
11.萬聖有part 2 叫人sh等part2
12.5星龍必中叫人等到活動開先抽，可以抽新龍

無啦
班巨頭都轉晒驚

我要GTR

咁撚on9?

佢地iq得咁多 你想佢地點

我都del jer了

上面堆野係巴哈定3ke copy過黎

祝我出好野

破暗

祝你中好野 一定唔會暗弓風弓！！！！！

大佬 我真係要叫你大佬

收到風會出風法水劍

CLS VIP SERVER

4機佬

破咗咒

各位巴打講返出黎
班台仔又真好似有講過以上D柒野

阿叔我當年中暗弓
公平咩

已經驚都唔想開了

祝我GBF變歐洲人OK?

等陣刷唔刷高級

叫劍劍唔好群咁多台仔ok?

你岩岩嗰300抽已經好歐

想問埋新手超得喺咩黎

10抽+普池任選一隻

你id咁前 應該冇限定超得池

大佬 琴日開帳 以家應該升咩先

4葉把口講乜都中

以後冇人可以笑四葉的祝福

升光打活動先

祝我中多一波一工口ok?

升光槍+新光龍

琴日開帳有光槍

誠意呢 我要睇圖

4頁唔棄驚

係咪
開得局 條黑龍有無用?

而家d人咁撚惡嘅

做咩

係…
有用

唔祝人中老夫周圍行善了

hater講乜都中相反嗰面
你兩個前世咩關係

打完箱就閂左

打個招呼咁回我

想要多隻雷鷹
4頁祝福我未

淘寶貨黎

求救學 點攞光槍 我4日前先開帳

依家無人玩首抽黎托

又抽多十抽 個乜野覺醒之露係乜野黎z

鯨蛇你今次大獲了

買時光機

用58蚊抽下開心下姐

幾銀

笑撚到我

祝你中雷鷹！

who?

差一隻突滿 同求祝福

呢隻驚咩蒞

noe巴都仲play真係好大信心

唔g

機blue

好想快啲驚blue fes

我玩得一隻
對上一隻手機驚都係3年前

買左濕婆+尤達

真係要變第二個gbf post了

講出黎俾人笑

全巴好撚歐

直播抽?

應該唔平4對同屬

R武係咪都係升都3LV
BTW

200？

笑唔出...

好過我玩左兩個月d貨

得萬5石 抽哂佢？

但成600蚊

再升落去會唔夠用
升到冇乜嗰陣就停

600！！！！！！
巴打請唔請人

咁不了
等300抽

唔好啦 萬5好似沉哂落海

易

如果當初有比錢買個靚首抽就好了

如果當初買個有尊嘅首抽就好了

咁唔整住 今晚衝到24章先

垃圾game蒞

如果當初無手痕痕dl龍胖落嚟玩就好了

呢個600都ok啊

農胖都係

600貴啦
我200蚊3同屬角龍

公平咩

null巴已經冇玩gbf了

緊係啦 你咁惡

大佬 新手包買邊個好

ex 90s 563 0233

唔好課住了 隨時執笠

All

me nice guy ok?

ok

其實只限1次個d當石課都算抵

成班日本仔屌撚到CY反艇
呢壇野睇黎有機會送番D呃左人抽既石番出黎
如果唔係隻GAME真係隨時執笠
各位睇路

一日唔賠一日都HEA玩

真係炎上
寶寶坐穩

留名睇戲

@malcolmlai

上面個新手仲課唔課金?

我當時就震驚了

大佬D N武比唔比SSR食升LV用

得係2ch鳩叫有撚用咩
要叫就去消費者廳慢慢叫

比
N武=垃圾

N武任你食

冇證冇據
唔好老屈

有冇人carry過ex

我要做d咩

浸住浴玩公子連結真係爽
D囡囡好正

比d志氣, 唔好做台仔隔岸觀火, 呢度都要炎上埋一份

cy我屌你老母 偷改機率正仆街冚家鏟

YES SIR

課金支持下先

浸浴
請唔請打雜

你想玩火隊定水隊

今次都好撚大獲
成班友係2CH叫
希望佢回頭是岸...我都課左成千落去
100抽都抽唔到隻光龍/光角，得2張卡

呢度已經無人玩啦

打主線先

CY 我屌你老母

打緊J?

1. 搵個鍾意嘅女角
2. Copy佢個名上e變態
3. 刪game

呢度班人直接棄game

一路浴一路射

請唔請 我好識含的
就好似咁

隻狗女睇耐咗又幾打意

咁咪浸住係自己d精度

我想幫你刷背

陸男在加拿大上網看18禁幼女圖 遭警逮捕

我有講錯

正解

你教我組隊最勁既

4.
5.

仆街 香港會唔會拉

有晒屬性 有晒戰力
鯨蛇都識組啦

姐唔到

cy我屌你老母
偷改機率正仆街冚家鏟

玩唔玩到火隊 火屬D囡囡好撚正

你有濕婆就組火隊
魔女+泳貝+求其1隻火SR
後備 尤達+你想升嘅野

咁畫會唔會悿FBI拉

有牛刀
酸死我

用牛唔好咩

發怖+管有
鯨蛇睇路

組到嘅 不過你冇火貴族石會低傷好多

620人仔

我仲諗住整18+幻女figure

？

佢唔係有濕咩?

限角火牛

兩個人嚟…

水係咪加120個隻叫貴族

佢呢個帳冇…

冇濕都買

得水同風

岩岩開始玩隻驚就要執 仲課左58蚊添

未執 佢地鳩up

仲以為你有濕
原諒

平鋪一屬方陣就夠傷solo方陣半血了

佢地死撚梗，快D回溯啦～

呢隻女幾歲

好似24

佢share牙出黎我幫佢1 turn kill

會唔會比fbi拉

Share隻u巴出蒞

你1 turn kill ok?

Ok

大佬 武器有無話要升邊把先

帶埋我 我識含

回溯+賠石+保證事件唔會再發生就課金G持

可以升藍波
其他唔洗升

搞基去gaybf 搞

過番隔離算

主水升波
主火升牛刀

25仔

咁升粒波先

Gbf新手想問下我有冇入錯場

幾時將cy post合拼

會比扶仔哈 不了

到底點歐法先可以抽兩粒召兩粒都係神召

銀章係唔係打中級?

2dgay

問全巴

每日箱就高級？
平時打就超級？

打完高級睇下差幾多先打中級

我指活動個銀章 sor

佢講vent銀

Cygames Lost

屌唔小心買左個超得
換邊隻好

好心佢 超級以下都比人AUTO啦

?

公子連結抖抖先
有冇人打活動高級
20場 有ex可以出去清咗先

start dash嗰個

115-7490

點解會唔小心買左

返黎先打

Ok 我晏d先開場

gun

null巴一陣打得講聲

你超隻狗女

4頁教命團長有事打唔到U巴

咁快抖，weak

唔識打

見到佢有通知
禁禁下跟住就禁走左d錢

你打到邊
抖係因為龍胖滿晒體毛

呃啦

等我升埋把劍同波 睇埋片再打ok?

你會唔會長玩先

冇呃 差唔多成年冇打了

9點開波
btw睇咩片?

就係唔知會唔會先咁sad

睇點打 可能呢個月都未升好

無課都玩到
要好忍得手

有排升

你唔係4劍2波咩

冇追post
.gun

今日應該上到4000章

估都估到啦
你iq<75?

咁快

冇天使肥 有排升牙

辣殺

禁止討論其他驚 ok?

我打到無哂体，無得J

信唔信我祝你301抽先中豬

有石 = 無限體
利申 0課玩家

依家先千一 (hea打)
今晚仲要有波睇 下周末先全力上

送咁多騎士證做乜鳩

升sr lo

有冇咁癲
隻GAME冇乜動力去肝

300之後唔抽點301中

魔女係邊隻？
瑪姬莎？

係 所以你頭300抽都唔會中

乜有sr咩

火屬最大波嗰個人

係
個波大過頭個隻

快d打完之後又可以養生
d體力打完日箱射晒落錢關又收工
夜晚就睇下有冇人打珍龍

你齊哂腳
回體要好多石

任回架喎

打得

S巴仲咁有熱誠玩龍胖

S巴乜都抽到…

我抽唔齊角

S巴唔玩就冇人carry...

hater, gtr??

018-4327

有無位跟

嗨

20場 先到先得

GTR車JJ痛唔痛

我5星最廢果堆角齊曬
算唔算齊?

null巴你已經遲咗

全巴日文版

屌, 去個廁所姐

Hater唔是打u巴咩

一場出左ex

禾都係跟gtr搵食

係
仲有11分鐘先開波

null巴 712-1918

打一場清毛瞓OK?

唔準備

又遲左

唔好意思搶咗人個位

出咗EX NULL巴接力

出左ex

還返個位俾你

一齊打?
街場過唔到3冠

一齊打定街場?

442-5756

一齊啦

高級真係好撚on9,打4分鐘都贏唔到，曬撚曬，on99

1p

我帶咗不死鳥

我隻光法死咗
已經換左貞德
289-1586

80抽 0角0龍

YNWA

呢度d巴打打開90秒高級

NULL巴接力 我去打丁

繼續高級
627-6299

求carry ex

-1 仲有冇人
冇就開隨機

我搶咗NULL巴位 NULL巴報先

Cy爸爸還我血汗石

斷吾刀條尾

下個post要改名叫Player Lost了

1011478ex

Dragaliaer lost

3個真龍稱號+3光槍+3隻cupid

Dragaliar

用尊好似快d

真?

null巴未過真龍?

4機佬破位快d 好似係

揸鳩你呀嗱

下次用返尊先

未, 冇40火龍

有40體就得 好似係

睇下禾大佬gtr肯唔肯curry你

東京邊度有

有嗯哼嗯哼

嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼

大奶奶

屌 你地一講嗯哼樓上無啦啦有聲

遲啲都去日文
驚到時有嗯哼嗯哼

本

幾時帶我去日本

有ex

住我個間試下

冇

等等 好快
打完繼續

null巴想唔想過珍龍

想呀, 係咪curry我

禾大佬話ok 睇下有冇大奶奶

繼續高級
119-4135

打緊街場

痴線 負皮啲人係咪想要祝福

打到第8出咗個咩炎 洗唔洗打

有冇圖

個真龍建升1LV多1戰力

出ex

4機佬真係好勁
好想突爆佢

-1 621-7117

真係玩驚blue

唔洗 遲啲一次過打哂所有

同你地玩好大壓力，個個痴線尊+真龍title

入緊驚

我個隻係辣殺

龍胖垃圾轉去丁囡囡

冇位

咁又返去打丁先

係得我無ex

你突多下阿耆尼就

A0?

U巴打副團打晒成場

之前扑左
而家完全封鎖

???

出jer了

-1 高級 700-8931

等抽到算 SH金剛晶

我真A0

休息左陣,乜消息都矛
睇怕都凍過水

有隻海豹貼單抽中光法NEW圖

啲iq75先會符合返個iq自己擺上網被人笑

禾刀系牙

扑野ok?

有冇位

邊有人同弱智仔拍拖

好鍾意呢隻 但係咪無用

驚第時都生個弱智仔出黎

有愛 = 有用

又真

暫時未有

我覺得幾有用

現充

呢隻算唔算gbf最多本子嘅角色

又到準備1001嘅時候了

丁過

G塔

今日丁左

都喺你開架啦

1000